1) Логічні оператори в JavaScript використовуються для виконання операцій над логічними значеннями true (істина) та false (брехня).

2) У JavaScript існує три логічні оператори:

- Логічний І (&&): Цей оператор повертає true, якщо обидва операнди мають значення true.
- Логічний АБО (||): Цей оператор повертає true, якщо хоча б один з операндів має значення true.
- Логічний НЕ (!): Цей оператор змінює значення операнду на протилежне. 